<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">
        <channel>
            <title>Serendipod fr</title>
            <link>https://github.com/pschwede/serendipod</link>
            <atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/pschwede/serendipod/main/feed.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
            <description>Scraped from https://fyyd.de</description>
            
            <language>de-de</language>
            <copyright></copyright>
            <generator>serendipod 0.0.3</generator>
            <lastBuildDate>Fri, 14 Jul 2023 04:24:07 +0200</lastBuildDate>
            <item>
                <title>Quel est le jeu vidéo préféré des Français ?</title>
                <description>En 2022, le Syndicat des Éditeurs de Logiciels des Loisirs, en collaboration avec Médiamétrie, a livré les résultats de son étude annuelle sur Les Français et le jeu vidéo, un sondage mené auprès d’un échantillon de 4001 internautes de 10 ans et plus.
Au vu des résultats, la popularité du jeu vidéo ne se dément pas. 70% de Français y jouent au moins occasionnellement. Les quarantenaires sont en première ligne, et seuls 12% des joueurs ont moins de 18 ans...
Feed: https://feeds.megaphone.fm/BABA4781584394</description>
                
                
                <link></link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://traffic.megaphone.fm/BABA1606864888.mp3?updated=1689176491"/>
                <guid></guid>
                
            </item><item>
                <title>Comment participer au décollage économique des Africains | 123</title>
                <description>&lt;p&gt;PROBLÈME DU JOUR: La nouvelle génération d’africains doit se conscientiser et cessez d’avoir peur de sortir du cycle de pauvreté dans nos communautés noires&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Aperçu du livre, SAPOLOGIE FINANCIÈRE: Comment Briser les Tabous Africains de Finances Personnelles&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;STRATÉGIE: Nous devons capitaliser sur tous les outils financiers que notre génération a le privilège de pouvoir déployer&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;QUESTION DU JOUR: Comment pouvez-vous contribuer à changer le cours de l’histoire...
Feed: https://feeds.buzzsprout.com/1376335.rss</description>
                
                
                <link></link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://www.buzzsprout.com/1376335/12885155-comment-participer-au-decollage-economique-des-africains-123.mp3"/>
                <guid></guid>
                
            </item>
        </channel>
</rss>