<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">
        <channel>
            <title>Serendipod pt</title>
            <link>https://github.com/pschwede/serendipod</link>
            <atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/pschwede/serendipod/main/feed.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
            <description>Scraped from https://fyyd.de</description>
            
            <language>de-de</language>
            <copyright></copyright>
            <generator>serendipod 0.0.3</generator>
            <lastBuildDate>Sun, 20 Jul 2025 04:48:31 +0200</lastBuildDate>
            <item>
                <title>O primeiro Papa da Igreja teria sido Pedro?</title>
                <description>Será que Pedro é a pedra sobre a qual Jesus edificaria Sua Igreja? Seria Pedro o primeiro Papa, conforme o argumento católico? Esse post encontra-se no: TEOmídia Blog - uma preciosa fonte de edificação Confira também: TEOmídia - plataforma gratuita de vídeos TEOmídia Rádio - 24 horas no ar TEOmídia Cast - disponível no seu serviço de streaming de música e podcast. Posts do TEOmídia Blog recomendados!         O &#39;Eu&#39; como centro indevido no culto a Deus - https://www.buzzspr...
Feed: https://feeds.buzzsprout.com/652504.rss</description>
                
                
                <link>https://www.teomidia.com</link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://www.buzzsprout.com/652504/episodes/17399266-o-primeiro-papa-da-igreja-teria-sido-pedro.mp3"/>
                <guid>https://www.teomidia.com</guid>
                
            </item><item>
                <title>VLADIMIR SAFATLE + JOSÉ KOBORI - AFETOS, CRISE E RECONSTRUÇÃO POLÍTICA -KRITIKÊ #442</title>
                <description>&lt;p&gt;Hoje Kritikê Podcast recebe na sua mesa para uma conversa, Vladimir Safatle e José Kobori.Vladimir Safatle é filósofo, professor titular da Universidade de São Paulo e colunista. Sua atuação se destaca na interseção entre filosofia, psicanálise e política, com ênfase na crítica ao neoliberalismo e na análise dos afetos como forças políticas. É autor de obras como Cinismo e falência da crítica e O circuito dos afetos, além de atuar como compositor e comentarista político...
Feed: https://anchor.fm/s/dbab7620/podcast/rss</description>
                
                
                <link>https://podcasters.spotify.com/pod/show/kritik-podcast/episodes/VLADIMIR-SAFATLE--JOS-KOBORI---AFETOS--CRISE-E-RECONSTRUO-POLTICA--KRITIK-442-e33n3d4</link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://traffic.megaphone.fm/APO5175426450.mp3"/>
                <guid>https://podcasters.spotify.com/pod/show/kritik-podcast/episodes/VLADIMIR-SAFATLE--JOS-KOBORI---AFETOS--CRISE-E-RECONSTRUO-POLTICA--KRITIK-442-e33n3d4</guid>
                
            </item>
        </channel>
</rss>