<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">
        <channel>
            <title>Serendipod fr</title>
            <link>https://github.com/pschwede/serendipod</link>
            <atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/pschwede/serendipod/main/feed.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
            <description>Scraped from https://fyyd.de</description>
            
            <language>de-de</language>
            <copyright></copyright>
            <generator>serendipod 0.0.3</generator>
            <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 04:23:46 +0200</lastBuildDate>
            <item>
                <title>Pourquoi les États-Unis ne reconnaissent pas la CPI</title>
                <description>&lt;p&gt;Lundi 20 mai, le procureur général de la Cour pénale internationale (CPI), Karim Khan, a requis des mandats d&#39;arrêt contre trois hauts responsables du Hamas et deux hauts dirigeants israéliens. Côté israélien, il s&#39;agit du Premier ministre Benyamin Netanyahou et du ministre de la Défense Yoav Gallant.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;À Washington, les responsables de l&#39;administration Biden ont aussitôt&amp;nbsp;crié au scandale, reprochant à Karim Khan de mettre sur le même plan le Hamas et le gouvernement israélien...
Feed: https://feeds.360.audion.fm/6DEDYNDVuyDDA-xbBAq8y</description>
                
                
                <link></link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://traffic.360.audion.fm/b531aa41-5c23-4f86-99ed-c01cb821ee42.mp3?from=Fyyd"/>
                <guid></guid>
                
            </item><item>
                <title>On a quelque chose à vous dire…</title>
                <description>Toute l’équipe Bababam vous dit MERCI !
Pour le quatrième mois consécutif, Bababam est numéro 1 des studios de podcasts natifs en France, et c’est grâce à vous, chers auditeurs.
Grâce à votre soutien, vos écoutes régulières et vos précieux retours, nous avons pu grandir, innover et continuer à produire des podcasts qui vous passionnent.
Home(icides), Maintenant Vous Savez, La Traque, Les Fabuleux Destins… Aujourd’hui, Bababam c’est plus de 10 podcasts et plus de 2 millions d’écoutes par mois...
Feed: https://feeds.megaphone.fm/BABA9473728671</description>
                
                
                <link></link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://traffic.megaphone.fm/BABA1142556722.mp3?updated=1716543797"/>
                <guid></guid>
                
            </item>
        </channel>
</rss>