<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">
        <channel>
            <title>Serendipod de</title>
            <link>https://github.com/pschwede/serendipod</link>
            <atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/pschwede/serendipod/main/feed.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
            <description>Scraped from https://fyyd.de</description>
            
            <language>de-de</language>
            <copyright></copyright>
            <generator>serendipod 0.0.3</generator>
            <lastBuildDate>Wed, 06 Aug 2025 04:51:54 +0200</lastBuildDate>
            <item>
                <title>Frischer Fisch vom Weißensee – mit Berufsfischer Markus Limarutti -#72</title>
                <description>Köchin Paula Bründl besucht den Berufsfischer Markus Limarutti am Weissensee. Erst lehrt er ihr das Angeln, anschließend bereiten sie frischen Fisch zu, wobei Paula sich experimentierfreudig zeigt und sich einer regionalen Säure bedient: dem Sanddorn.
Im Kärntner Weißensee schwimmen Reinanken, Seeforellen, Zander und noch viel mehr. Wie man die besonders feinen Fische aus dem höchstgelegenen Badesee der Alpen fischt, das zeigt der Berufsfischer Markus Limarutti der jungen Köchin Paula Bründl...
Feed: https://feeds.megaphone.fm/REDBULLMEDIAHOUSE8817333933</description>
                
                
                <link></link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://traffic.megaphone.fm/REDBULLMEDIAHOUSE4473732974.mp3?updated=1753284263"/>
                <guid></guid>
                
            </item><item>
                <title>MW #208: Leben, Reisen und ein neuer politischer Weg</title>
                <description>Dieser Podcastauszug behandelt mehrere Themen, die Michaela in den letzten anderthalb Jahren erlebt hat. Zunächst erklärt sie technische Schwierigkeiten mit ihrem Podcast-Host und die Umstellung auf SoundCloud, wobei einige ältere Folgen verloren gingen. Sie berichtet dann von persönlichen Reisen, darunter ein Besuch einer Fotoausstellung in der Schweiz und eine Reise nach Tokio, bei der sie mit Fußschmerzen zu kämpfen hatte und sich aktuell in Behandlung befindet...
Feed: https://michaelas-welt.podigee.io/feed/mp3</description>
                
                
                <link>https://michaelas-welt.podigee.io/208-neue-episode</link>
                <enclosure type="audio/mpeg" length="1" url="https://audio.podigee-cdn.net/2045397-m-6c2e077836df55082dd1f2bec08473cb.mp3?source=feed"/>
                <guid>https://michaelas-welt.podigee.io/208-neue-episode</guid>
                
            </item>
        </channel>
</rss>